# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: netusagemonitor@pdcurtis 3.3.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-09 14:22-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-25 23:39+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:62 3.2/applet.js:62 4.0/applet.js:56
msgid "Some Dependencies not Installed"
msgstr "部分相依套件尚未安裝"

#: applet.js:62 3.2/applet.js:62 4.0/applet.js:56
msgid ""
"You appear to be missing some of the programs or libraries required for this "
"applet to run.\n"
"\n"
"Please read the help file on how to install them."
msgstr ""
"您似乎缺少執行這個小程式所需的部分程式或函式庫。\n"
"\n"
"請閱讀說明檔案以瞭解如何安裝它們。"

#: applet.js:83
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: applet.js:346 3.2/applet.js:346 4.0/applet.js:348
msgid "No Interface being Monitored - right click to select"
msgstr "未監控任何介面－請點選滑鼠右鍵選取"

#: applet.js:476 3.2/applet.js:492 4.0/applet.js:494
msgid ""
"NOTE: The last time the network traffic statistics were updated by vnStat is "
"at the top right"
msgstr ""
"注意：vnStat 上次更新網路流量統計的時間顯示在右上角"

#: applet.js:481 3.2/applet.js:497 4.0/applet.js:499
msgid ""
"If no Interface is Active, the last available information has been displayed"
msgstr ""
"若沒有介面正在作用中，則會顯示最後的可用資訊"

#: applet.js:488 3.2/applet.js:504 4.0/applet.js:506
msgid ""
"ERROR: Please make sure vnstat and vnstati are installed and that the vnstat "
"daemon is running!"
msgstr ""
"錯誤：請確保 vnstat 和 vnstati 皆已安裝，且 vnstat 的常駐程式正在執行！"

#: applet.js:501 3.2/applet.js:517 4.0/applet.js:519
msgid "Cumulative Data Usage Information:"
msgstr "累計資料用量資訊："

#: applet.js:528 3.2/applet.js:544 4.0/applet.js:546
msgid "Current Connection and Interface Information"
msgstr "目前連線與介面資訊"

#: applet.js:540 3.2/applet.js:556 4.0/applet.js:558
msgid "No network monitored. Please select one right-clicking the applet."
msgstr "未監控任何網路。請在小程式上點選滑鼠右鍵選取。"

#: applet.js:547 3.2/applet.js:563 4.0/applet.js:565
msgid "Note: Alerts not enabled in Settings"
msgstr "注意：警示功能未在 [設定] 中啟用"

#: applet.js:564 3.2/applet.js:580 4.0/applet.js:582
msgid "Alert level (Orange):"
msgstr "警示層級（橘色）："

#: applet.js:564 3.2/applet.js:580 4.0/applet.js:582
#, no-javascript-format
msgid "% of Data Limit of"
msgstr "% 的資料量限制"

#: applet.js:569 applet.js:571 applet.js:577 applet.js:579 applet.js:585
#: 3.2/applet.js:585 3.2/applet.js:587 3.2/applet.js:593 3.2/applet.js:595
#: 3.2/applet.js:601 4.0/applet.js:587 4.0/applet.js:589 4.0/applet.js:595
#: 4.0/applet.js:597 4.0/applet.js:603
msgid "Cumulative Data Use"
msgstr "累計資料用量"

#: applet.js:569 applet.js:577 applet.js:585 3.2/applet.js:585
#: 3.2/applet.js:593 3.2/applet.js:601 4.0/applet.js:587 4.0/applet.js:595
#: 4.0/applet.js:603
msgid "with offset of"
msgstr "偏移量為"

#: applet.js:608 3.2/applet.js:624 4.0/applet.js:626
msgid "Select a network manager interface to be monitored:"
msgstr "選取要監控的網路管理員介面："

#: applet.js:621 3.2/applet.js:637 4.0/applet.js:639
msgid "(Active)"
msgstr "（作用中）"

#: applet.js:634 3.2/applet.js:650 4.0/applet.js:652
msgid "or Select an independent interface to be monitored:"
msgstr "或選取一個獨立介面來監控："

#: applet.js:638 3.2/applet.js:654 4.0/applet.js:656
msgid "for most USB Mobile Internet Modems)"
msgstr "適用於大多數 USB 行動網路數據機）"

#: applet.js:650 3.2/applet.js:666 4.0/applet.js:668
msgid "for Android Bluetooth PAN Connections)"
msgstr "適用於 Android 藍牙 PAN 連線）"

#: applet.js:660 3.2/applet.js:676 4.0/applet.js:678
msgid "Check for Changes in Devices and Display Options"
msgstr "檢查裝置與顯示選項的變更"

#: applet.js:668 3.2/applet.js:684 4.0/applet.js:686
msgid "Toggle Display from ↓ and ↑ to ⇵"
msgstr "將顯示從 ↓ 和 ↑ 切換為 ⇵"

#: applet.js:682 applet.js:692 applet.js:702 3.2/applet.js:698
#: 3.2/applet.js:708 3.2/applet.js:718 4.0/applet.js:700 4.0/applet.js:710
#: 4.0/applet.js:720
msgid "Reset Cumulative Data Usage"
msgstr "重設累計資料用量"

#: applet.js:715 3.2/applet.js:731 4.0/applet.js:733
msgid "Housekeeping and System Sub Menu"
msgstr "管理與系統子選單"

#: applet.js:718 3.2/applet.js:734 4.0/applet.js:736
msgid "Open System Monitor"
msgstr "開啟系統監視器"

#: applet.js:724 3.2/applet.js:740 4.0/applet.js:742
msgid "View the Changelog"
msgstr "檢視變更記錄"

#: applet.js:730 3.2/applet.js:746 4.0/applet.js:748
msgid "View the Help File"
msgstr "檢視說明檔案"

#: applet.js:739 3.2/applet.js:755 4.0/applet.js:757
msgid "Open stylesheet.css  (Advanced Function)"
msgstr "開啟 stylesheet.css（進階功能）"

#: applet.js:745 3.2/applet.js:761 4.0/applet.js:763
msgid "Open alertScript  (Advanced Function)"
msgstr "開啟 alertScript（進階功能）"

#: applet.js:751 3.2/applet.js:767 4.0/applet.js:769
msgid "Open suspendScript  (Advanced Function)"
msgstr "開啟 suspendScript（進階功能）"

#: applet.js:759 3.2/applet.js:775 4.0/applet.js:777
msgid "Test alertScript  (Advanced Test Function)"
msgstr "測試 alertScript（進階測試功能）"

#: applet.js:765 3.2/applet.js:781 4.0/applet.js:783
msgid "Test suspendScript  (Advanced Test Function)"
msgstr "測試 suspendScript（進階測試功能）"

#: applet.js:771 3.2/applet.js:787 4.0/applet.js:789
msgid "Test Crisis Management Function (Advanced Test Function)"
msgstr "測試危機管理功能（進階測試功能）"

#: applet.js:841
msgid ""
"THE DATA USAGE LIMIT HAS BEEN EXCEEDED\n"
"\n"
" Either set a new limit using right click -> Settings \n"
"\n"
"or disconnect using the Network Manager Applet"
msgstr ""
"資料用量已超過上限\n"
"\n"
"請以滑鼠右鍵點選 -> [設定] 來設定新限制 \n"
"\n"
"或使用「網路管理員」小程式中斷連線"

#: applet.js:914 3.2/applet.js:928 4.0/applet.js:930
msgid "Interface:"
msgstr "介面："

#: applet.js:914 applet.js:917 3.2/applet.js:928 3.2/applet.js:931
#: 4.0/applet.js:930 4.0/applet.js:933
msgid "Downloaded:"
msgstr "已下載："

#: applet.js:914 applet.js:917 3.2/applet.js:928 3.2/applet.js:931
#: 4.0/applet.js:930 4.0/applet.js:933
msgid "Uploaded:"
msgstr "已上傳："

#: 3.2/applet.js:840 4.0/applet.js:842
msgid ""
"THE DATA USAGE LIMIT HAS BEEN EXCEEDED\n"
"\n"
"All Network connections managed by the Network Manager have been Disabled\n"
"\n"
"You will need to use the Network Manager Applet to Re-enable them\n"
"when the data usage problem has been resolved\n"
"\n"
" Some connections using ppp0 may not have been disabled or may need to be "
"restarted manually"
msgstr ""
"資料用量已超過上限\n"
"\n"
"由「網路管理員」管理的所有網路連線均已被停用\n"
"\n"
"請在資料用量問題解決後，使用「網路管理員」小程式重新啟用它們\n"
"\n"
"部分使用 ppp0 的連線可能未被停用，或需要手動重新啟動"

#: 3.2/applet.js:857 4.0/applet.js:859
msgid ""
"THE DATA USAGE LIMIT HAS BEEN EXCEEDED\n"
"\n"
" Either set a new limit using \n"
"\n"
"a right click on The Network Data Management Applet -> Settings \n"
"\n"
"or disconnect using the Network Manager Applet\n"
"\n"
msgstr ""
"資料用量已超過上限\n"
"\n"
" 請在「網路資料用量監視器」上點選滑鼠右鍵 -> [設定] 來設定新的限制 \n"
"\n"
"或使用「網路管理員」小程式中斷連線\n"
"\n"

#: 4.0/applet.js:256
msgid "Network Usage Monitor with Alerts - Stylesheet persistence active"
msgstr "具備警示功能的網路用量監視器－樣式表持續作用中"

#. metadata.json->name
msgid "Network Data Usage Monitor"
msgstr "網路資料用量監視器"

#. metadata.json->description
msgid ""
"A Comprehensive Data Usage Monitor with alerts and cumulative data functions"
msgstr ""
"具備警示與累計資料功能的完整資料用量監視器"

#. settings-schema.json->head->description
#. 3.2->settings-schema.json->section0->title
#. 4.0->settings-schema.json->section0->title
msgid "General Settings for the Network Usage Monitor Applet"
msgstr "網路用量監視器小程式的一般設定"

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
#. 3.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
#. 4.0->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
#. 3.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
#. 4.0->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->description
msgid "Refresh Interval for Display:"
msgstr "顯示重新整理的間隔："

#. settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->refreshInterval-spinner->tooltip
msgid "Increase or decrease this spinner value to change the Refresh Interval"
msgstr "增加或減少此微調方塊的值來變更重新整理的間隔"

#. settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->units
#. 3.2->settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->units
#. 4.0->settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->units
msgid "decimal places"
msgstr "小數位數"

#. settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->description
#. 3.2->settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->description
#. 4.0->settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->description
msgid "Display Resolution:"
msgstr "顯示解析度："

#. settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->decimalsToShow-spinner->tooltip
msgid ""
"Increase or decrease this spinner value to make the change the number of "
"decimal places displayed"
msgstr ""
"增加或減少此微調方塊的值來變更顯示的小數位數"

#. settings-schema.json->monitored-interface->description
#. 3.2->settings-schema.json->monitored-interface->description
#. 4.0->settings-schema.json->monitored-interface->description
msgid "Last Interface Monitored - no need to change as set by Applet:"
msgstr "上次監控的介面－由小程式設定，無需變更："

#. settings-schema.json->monitored-interface->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->monitored-interface->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->monitored-interface->tooltip
msgid ""
"This is normally set by the Applet and should not be changed here except for "
"experimental or diagnostic use"
msgstr ""
"此選項通常由小程式設定，不應在此變更，除非用於實驗或診斷目的"

#. settings-schema.json->useDefaultInterface->description
#. 3.2->settings-schema.json->useDefaultInterface->description
#. 4.0->settings-schema.json->useDefaultInterface->description
msgid ""
"Use the following Interface as default to monitor when no other Interface is "
"Active at start up :"
msgstr ""
"啟動時若無其他介面作用中，請使用以下介面作為預設監控目標："

#. settings-schema.json->useDefaultInterface->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->useDefaultInterface->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->useDefaultInterface->tooltip
msgid ""
"Checking this box allows you to set up to use an interface for connections "
"which is not always active at start up such as Wifi or Mobile Broadband - "
"usually wlan0 or ppp0. If not checked the first active interface know to the "
"Network Monitor will be used or PPP0 if that was the last connection."
msgstr ""
"勾選此方塊可讓您設定一個在啟動時不一定作用中的連線介面，例如 Wi-Fi 或行動寬頻 "
"－ 通常是 wlan0 或 ppp0。若未勾選，將會使用「網路監視器」已知的第一個作用中介面"
"，或者若上次的連線是 PPP0，則會使用 PPP0。"

#. settings-schema.json->defaultInterface->description
#. 3.2->settings-schema.json->defaultInterface->description
#. 4.0->settings-schema.json->defaultInterface->description
msgid "Default Interface (usually ppp0 or wlan0):"
msgstr "預設介面（通常為 ppp0 或 wlan0）："

#. settings-schema.json->defaultInterface->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->defaultInterface->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->defaultInterface->tooltip
msgid ""
"The Default  interface to use for connections which are not always active at "
"start up such as Mobile Broadband or Wifi - usually set to ppp0 or wlan0"
msgstr ""
"用於啟動時不一定作用中連線的預設介面，例如行動寬頻或 Wi-Fi － 通常設定為 ppp0 "
"或 wlan0"

#. settings-schema.json->compactDisplay->description
#. 3.2->settings-schema.json->compactDisplay->description
#. 4.0->settings-schema.json->compactDisplay->description
msgid "Use a Compact Display with total traffic only"
msgstr "使用僅顯示總流量的緊湊顯示模式"

#. settings-schema.json->compactDisplay->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->compactDisplay->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->compactDisplay->tooltip
msgid "This just displays the total of upload and download rate in the applet"
msgstr "這只會在小程式中顯示上傳和下載速率的總和"

#. settings-schema.json->appletWidthSetting->units
#. 3.2->settings-schema.json->appletWidthSetting->units
#. 4.0->settings-schema.json->appletWidthSetting->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. settings-schema.json->appletWidthSetting->description
#. 3.2->settings-schema.json->appletWidthSetting->description
#. 4.0->settings-schema.json->appletWidthSetting->description
msgid ""
"Applet Width Adjustment (Only for fine tuning - normally leave alone at 180:"
msgstr ""
"小程式寬度調整（僅供微調，通常請維持預設值 180）："

#. settings-schema.json->appletWidthSetting->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->appletWidthSetting->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->appletWidthSetting->tooltip
msgid ""
"Fine tuning of applet width for changes in theme and decimal places "
"displayed - needs to be used in conjuction with changes in stylesheet.css. "
"Value is halved when Compact Display selected"
msgstr ""
"針對主題和顯示的小數位數變更微調小程式寬度 － 需要與 "
"stylesheet.css 的變更搭配使用。選取「緊湊顯示」時，此值會減半。"

#. settings-schema.json->dataUnit->options
#. 3.2->settings-schema.json->dataUnit->options
#. 4.0->settings-schema.json->dataUnit->options
msgid "Mbytes"
msgstr "MB"

#. settings-schema.json->dataUnit->options
#. 3.2->settings-schema.json->dataUnit->options
#. 4.0->settings-schema.json->dataUnit->options
msgid "Gbytes"
msgstr "GB"

#. settings-schema.json->dataUnit->description
#. 3.2->settings-schema.json->dataUnit->description
#. 4.0->settings-schema.json->dataUnit->description
msgid "Data Unit used to set Alert Levels and Cumulative Offsets"
msgstr "用於設定警示層級和累計偏移量的資料單位"

#. settings-schema.json->dataUnit->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->dataUnit->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->dataUnit->tooltip
msgid ""
"These are the units which will be used for setting the alert limit and "
"cumulative offsets."
msgstr ""
"這些是用於設定警示限制和累計偏移量的單位。"

#. settings-schema.json->head1->description
#. 3.2->settings-schema.json->section1->title
#. 4.0->settings-schema.json->section1->title
msgid ""
"Settings specific to Data Usage and Alert functions for Current Connection"
msgstr ""
"目前連線的資料用量和警示功能的特定設定"

#. settings-schema.json->useTotalLimit->description
#. 3.2->settings-schema.json->useTotalLimit->description
#. 4.0->settings-schema.json->useTotalLimit->description
msgid "Check this box to use the Alert function"
msgstr "勾選此方塊以使用警示功能"

#. settings-schema.json->useTotalLimit->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->useTotalLimit->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->useTotalLimit->tooltip
msgid ""
"This is useful for mobile broadband or where you may be paying for data on a "
"Wifi link"
msgstr ""
"這對於行動寬頻或您可能需要為 Wi-Fi 連線的資料付費的情況很有用"

#. settings-schema.json->totalLimit->units
#. settings-schema.json->cumulativeOffset1->units
#. settings-schema.json->cumulativeOffset2->units
#. settings-schema.json->cumulativeOffset3->units
#. 3.2->settings-schema.json->totalLimit->units
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset1->units
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset2->units
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset3->units
#. 4.0->settings-schema.json->totalLimit->units
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset1->units
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset2->units
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset3->units
msgid "Mbytes or Gbytes as set above"
msgstr "MB 或 GB（如上設定）"

#. settings-schema.json->totalLimit->description
#. 3.2->settings-schema.json->totalLimit->description
#. 4.0->settings-schema.json->totalLimit->description
msgid "Data Limit before a Red Warning background is displayed in the Applet"
msgstr "在小程式中顯示紅色警告背景之前的資料量限制"

#. settings-schema.json->totalLimit->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->totalLimit->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->totalLimit->tooltip
msgid ""
"This is the Total Data which can be uploaded and downloaded before the "
"background of the applet goes red - by default it goes orange at 80% of this "
"- reset by disconnection, reboot and/or suspend depending on system"
msgstr ""
"這是小程式背景變紅之前可以上傳和下載的總資料量 － 預設情況下，達到此限制的 "
"80% 時會變為橘色 － 中斷連線、重新啟動或根據系統狀態暫停時將會重設。"

#. settings-schema.json->alertPercentage->description
#. 3.2->settings-schema.json->alertPercentage->description
#. 4.0->settings-schema.json->alertPercentage->description
msgid "Percentage of Data Limit at which Orange Warning Displayed"
msgstr "顯示橘色警告的資料量限制百分比"

#. settings-schema.json->alertPercentage->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->alertPercentage->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->alertPercentage->tooltip
msgid ""
"Percentage of Data Limit at which Orange Warning Background is displayed - "
"It is also shown and can be adjusted in the Applet left click menu"
msgstr ""
"背景顯示橘色警告的資料用量百分比 － 此設定也可於小程式的左鍵選單中顯示和調整"

#. settings-schema.json->head2->description
#. 3.2->settings-schema.json->section2->title
#. 4.0->settings-schema.json->section2->title
msgid "Settings specific to Cumulative Data Usage functions"
msgstr "累計資料用量功能的特定設定"

#. settings-schema.json->cumulativeInterface1->description
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeInterface1->description
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeInterface1->description
msgid ""
"Interface 1 for monitoring Cumulative Data Usage - null will inhibit display"
msgstr ""
"用於監控累計資料用量的介面 1 － 留空將停用顯示"

#. settings-schema.json->cumulativeInterface1->tooltip
#. settings-schema.json->cumulativeInterface2->tooltip
#. settings-schema.json->cumulativeInterface3->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeInterface1->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeInterface2->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeInterface3->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeInterface1->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeInterface2->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeInterface3->tooltip
msgid ""
"This is normally set to ppp0 or wlan0 to allow monitoring data usage during "
"a period by mobile internet or Wifi charged by the Mbyte"
msgstr ""
"這通常設定為 ppp0 或 wlan0，以允許在使用行動網際網路或按量計費的 Wi-Fi "
"期間監控資料用量"

#. settings-schema.json->cumulativeOffset1->description
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset1->description
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset1->description
msgid "Offset applied to Cumulative Data Usage 1"
msgstr "套用於累計資料用量 1 的偏移量"

#. settings-schema.json->cumulativeOffset1->tooltip
#. settings-schema.json->cumulativeOffset2->tooltip
#. settings-schema.json->cumulativeOffset3->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset1->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset2->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset3->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset1->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset2->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset3->tooltip
msgid ""
"This can be used to offset the data usage to take into account usage on "
"other machines or correct for other causes"
msgstr ""
"這可用於偏移資料用量，以考量其他機器的用量或修正其他原因"

#. settings-schema.json->cumulativeInterface2->description
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeInterface2->description
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeInterface2->description
msgid ""
"Interface 2 for monitoring Cumulative Data Usage - null will inhibit display"
msgstr ""
"用於監控累計資料用量的介面 2 － 留空將停用顯示"

#. settings-schema.json->cumulativeOffset2->description
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset2->description
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset2->description
msgid "Offset applied to Cumulative Data Usage 2"
msgstr "套用於累計資料用量 2 的偏移量"

#. settings-schema.json->cumulativeInterface3->description
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeInterface3->description
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeInterface3->description
msgid ""
"Interface 3 for monitoring Cumulative Data Usage - null will inhibit display"
msgstr ""
"用於監控累計資料用量的介面 3 － 留空將停用顯示"

#. settings-schema.json->cumulativeOffset3->description
#. 3.2->settings-schema.json->cumulativeOffset3->description
#. 4.0->settings-schema.json->cumulativeOffset3->description
msgid "Offset applied to Cumulative Data Usage 3"
msgstr "套用於累計資料用量 3 的偏移量"

#. settings-schema.json->head3->description
#. 3.2->settings-schema.json->section3->title
#. 4.0->settings-schema.json->section3->title
msgid "Settings specific to Long Term Traffic Statistics"
msgstr "長期流量統計的特定設定"

#. settings-schema.json->useVnstat->description
#. 3.2->settings-schema.json->useVnstat->description
#. 4.0->settings-schema.json->useVnstat->description
msgid ""
"Display long term traffic statistics (vnstat and vnstati Must be installed). "
msgstr ""
"顯示長期流量統計（必須安裝 vnstat 和 vnstati）。"

#. settings-schema.json->useVnstat->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->useVnstat->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->useVnstat->tooltip
msgid ""
"This requires vnstat and vnstati to be installed prior to being enabled."
msgstr ""
"啟用此功能前，需要先安裝 vnstat 和 vnstati。"

#. settings-schema.json->head4->description
msgid "Settings for response to exceeding the current data usage limits"
msgstr "超過目前資料用量限制時的回應設定"

#. settings-schema.json->useCrisisManagement->description
#. 3.2->settings-schema.json->useCrisisManagement->description
#. 4.0->settings-schema.json->useCrisisManagement->description
msgid "Take action when the current data usage limit is exceed"
msgstr "目前資料用量超過上限時採取行動"

#. settings-schema.json->useCrisisManagement->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->useCrisisManagement->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->useCrisisManagement->tooltip
msgid ""
"This is useful for mobile broadband or where you may be paying for data on a "
"Wifi link as it can, for example, suspend the machine after the limit has "
"been exceeded"
msgstr ""
"此功能對於行動寬頻、或需要為 Wi-Fi 連線資料用量付費的情況相當實用，"
"舉例來說，它可以在超過用量上限後讓電腦進入休眠狀態"

#. settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 3.2->settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 4.0->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Display a notification"
msgstr "顯示一則通知"

#. settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 3.2->settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 4.0->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Display a high priority notification"
msgstr "顯示一則高優先順序通知"

#. settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 3.2->settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 4.0->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Put up a full screen 'modal dialog' warning"
msgstr "彈出一個全螢幕的「強制回應對話方塊」警告"

#. settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 3.2->settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 4.0->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Run a user configurable Script (alertScript)"
msgstr "執行一個使用者可設定的腳本（alertScript）"

#. settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 3.2->settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 4.0->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Disable All Networking managed by NMClient after opportunity to abort"
msgstr "在有機會中止後，停用由 NMClient 管理的所有網路"

#. settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 3.2->settings-schema.json->crisisManagement->options
#. 4.0->settings-schema.json->crisisManagement->options
msgid "Suspend Machine after a brief opportunity to abort (via suspendScript)"
msgstr "在短暫的中止機會後暫停機器（透過 suspendScript）"

#. settings-schema.json->crisisManagement->description
#. 3.2->settings-schema.json->crisisManagement->description
#. 4.0->settings-schema.json->crisisManagement->description
msgid "Action to take when Data Usage Limit exceeded:"
msgstr "超過資料用量限制時要採取的動作："

#. settings-schema.json->crisisManagement->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->crisisManagement->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->crisisManagement->tooltip
msgid ""
"These are a mixture of preset options and scripts which can be changed by "
"the user (Note: changes in scripts may not survive an update and should be "
"backed up)"
msgstr ""
"這些是預設選項和可由使用者變更的腳本的混合體（注意：腳本的變更可能無法在更新"
"後保留，應予以備份）"

#. settings-schema.json->disconnectDelay->units
#. 3.2->settings-schema.json->disconnectDelay->units
#. 4.0->settings-schema.json->disconnectDelay->units
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->disconnectDelay->description
#. 3.2->settings-schema.json->disconnectDelay->description
#. 4.0->settings-schema.json->disconnectDelay->description
msgid "Delay before Disabling Networking managed by NMClient"
msgstr "停用由 NMClient 管理的網路之前的延遲"

#. settings-schema.json->disconnectDelay->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->disconnectDelay->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->disconnectDelay->tooltip
msgid ""
"This is the delay during which you can click the Applet to abort automatic "
"disconnection of the machine when the Data Usage Limit is exceeded."
msgstr ""
"這是當資料用量限制超過時，您可以點選小程式來中止電腦自動中斷連線的延遲時間。"

#. settings-schema.json->useAlertSound->description
#. 3.2->settings-schema.json->useAlertSound->description
#. 4.0->settings-schema.json->useAlertSound->description
msgid "Sound an audible alert when Data Usage Limit Exceeded"
msgstr "超過資料用量限制時發出聲音警示"

#. settings-schema.json->useAlertSound->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->useAlertSound->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->useAlertSound->tooltip
msgid ""
"Only for built in alerts - hard code into scripts. Must have Sox installed"
msgstr ""
"僅適用於內建警示音效。若需在自訂腳本中使用，請將音效播放指令直接寫入腳本。必須安裝 Sox。"

#. settings-schema.json->alertSound->description
msgid "Full path and filename of alert sound file"
msgstr "警示音效檔的完整路徑和檔名"

#. settings-schema.json->alertSound->tooltip
msgid "Must have Sox installed. Most sound file types supported"
msgstr "必須安裝 Sox。支援大多數音效檔類型"

#. settings-schema.json->displayExtraHousekeeping->description
#. 3.2->settings-schema.json->displayExtraHousekeeping->description
#. 4.0->settings-schema.json->displayExtraHousekeeping->description
msgid "Add development and test functions to Context Menu"
msgstr "將開發和測試功能新增到內容選單"

#. settings-schema.json->displayExtraHousekeeping->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->displayExtraHousekeeping->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->displayExtraHousekeeping->tooltip
msgid ""
"Very useful for development of scripts and testing without actually "
"exceeding a limit"
msgstr ""
"對於開發腳本和在不實際超過限制的情況下進行測試非常有用"

#. 3.2->settings-schema.json->page1->title
#. 4.0->settings-schema.json->page1->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. 3.2->settings-schema.json->page2->title
#. 4.0->settings-schema.json->page2->title
msgid "Data Use, Alerts and Responses"
msgstr "資料用量、警示和回應"

#. 3.2->settings-schema.json->page3->title
#. 4.0->settings-schema.json->page3->title
msgid "Cumulative Data"
msgstr "累計資料"

#. 3.2->settings-schema.json->page4->title
#. 4.0->settings-schema.json->page4->title
msgid "Longer Term Statistics"
msgstr "長期統計"

#. 3.2->settings-schema.json->section4->title
#. 4.0->settings-schema.json->section4->title
msgid "Response to exceeding the current data usage limit"
msgstr "對超過目前資料用量限制的回應"

#. 3.2->settings-schema.json->useExtendedDisplay->description
#. 4.0->settings-schema.json->useExtendedDisplay->description
msgid "Enable Extended Display Options"
msgstr "啟用延伸顯示選項"

#. 3.2->settings-schema.json->useExtendedDisplay->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->useExtendedDisplay->tooltip
msgid "This is new option version 1.0.2"
msgstr "這是 1.0.2 版的新選項"

#. 3.2->settings-schema.json->extendedDisplay->options
#. 4.0->settings-schema.json->extendedDisplay->options
msgid "Classic - Summary of Data Usage for last Days and Months"
msgstr "傳統－最近幾天和幾個月的資料用量摘要"

#. 3.2->settings-schema.json->extendedDisplay->options
#. 4.0->settings-schema.json->extendedDisplay->options
msgid ""
"Classic Plus - Classic with addition of breakdown by hour for last 24 hours"
msgstr ""
"傳統 Plus－傳統模式外，再額外加上最近 24 小時的每小時流量分析"

#. 3.2->settings-schema.json->extendedDisplay->options
#. 4.0->settings-schema.json->extendedDisplay->options
msgid "Custom Display - requires enabling below"
msgstr "自訂顯示－需要在下方啟用"

#. 3.2->settings-schema.json->extendedDisplay->description
#. 4.0->settings-schema.json->extendedDisplay->description
msgid "Type of Display - default 'classic'"
msgstr "顯示類型－預設為「傳統」"

#. 3.2->settings-schema.json->extendedDisplay->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->extendedDisplay->tooltip
msgid ""
"This feature offers the Classic (original) display with optional of adding "
"an hourly breakdown over the last 24 hours and an experimental option of a "
"user defined string for vnstati when enabled below"
msgstr ""
"此功能提供傳統（原始）顯示，可選擇新增過去 24 "
"小時的每小時明細，以及在下方啟用時，可為 vnstati "
"提供使用者定義字串的實驗性選項"

#. 3.2->settings-schema.json->useVnstatiCommandString->description
#. 4.0->settings-schema.json->useVnstatiCommandString->description
msgid "Enable Custom Display Option"
msgstr "啟用自訂顯示選項"

#. 3.2->settings-schema.json->useVnstatiCommandString->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->useVnstatiCommandString->tooltip
msgid "Check box"
msgstr "核取方塊"

#. 3.2->settings-schema.json->vnstatiCommandString->description
#. 4.0->settings-schema.json->vnstatiCommandString->description
msgid "Custom options to pass to vnstati - default is '-vs' "
msgstr "傳遞至 `vnstati` 的自訂選項（預設為 '-vs'）"

#. 3.2->settings-schema.json->vnstatiCommandString->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->vnstatiCommandString->tooltip
msgid ""
"The default is the options used for the extended display. Note: this is not "
"the whole vnstati option string - the interface and output file options are "
"added to it automatically. Please read the vnstati manual for further "
"information on options avaiilable"
msgstr ""
"預設是用於延伸顯示的選項。注意：這不是完整的 vnstati 選項字串 － "
"介面和輸出檔案選項會自動新增。請閱讀 vnstati 手冊以取得可用選項的進一步資訊"

#. 3.2->settings-schema.json->alertSound->description
#. 4.0->settings-schema.json->alertSound->description
msgid "Choose alert sound file"
msgstr "選擇警示音效檔"

#. 3.2->settings-schema.json->alertSound->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->alertSound->tooltip
msgid "Must have Sox installed. Limited file types supported (.oga and .wav)"
msgstr "須安裝 Sox。僅支援部分檔案類型（.oga 與 .wav）"
